片頭開槍嗰支係唔係咩槍 係唔係開咗實彈

街坊落街宵夜注意事項

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

巴西柔術，大家未學過都要睇多D，令大家當有急事時可能救到一命。。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

雷鳴登，應該係布袋啫

散彈槍

可射實彈(香港多用00獵鹿彈，內有9粒鉛彈，近距每粒威力如.38/9mm手槍彈，但失速好快)
但亦可射橡膠、布袋彈